媽咪麵入一入黎

你幾時先睇淡阿里巴巴？

彪 你好

睇淡師

你好

你走左個時

你幾時將個名改返做回力彪？

彪哥認輸未

彪彪彪

事實證明，阿里巴巴呢d 優質股真係唔怕 strong hold

鳩sir都有買baba呀？

bill 哥

媽咪麵: 9988係優質股票 應一世持有

bill 哥 ！ 可唔可以講下點優質法呀！

彪彪